2017最潮髮型

今日髮型師話幫我介條2017最型既紳士坑，但點解好似怪怪地咁？定其實無咩問題？

其實有咩問題

又摩西過紅海

真心 ？

呢個叫 紳士中坑呀
咁都比你剪到 好好珍惜你個髮型師

我又剪

紳士坑定禿鷹溝呀？

巴打好波

又幾撚瀟喎

[/i]
入型入格啦 下次剪髮再搵佢𠝹坑啦

多謝巴打既意見

真定假啊

無得假啦

係呢個頭啦！雜誌到都寫左呢個頭會成為2017最潮髮型 預計到時每十個人有七個人都會剪呢個頭 ching你就好啦 咁快就剪到

咁睇黎我個髮型師無呃我

剷光佢戴帽啦

新屎坑有三日香

屌你都廢鳩事 有咩問題

仲有兩日

原來假膠 假膠唔係咁做

甩出嚟定剪出嚟㗎

個髮型師幫你界個side part 幾好睇,gel左一定好正